男警搭女警肩挨告性騷擾 「真的只想談公事」

北市一名莊姓男警員，今年間在派出所內和一名女性警員肩並肩站著談公事，聊著聊著卻伸手搭女警肩膀，希望女警幫忙處理一件女嫌犯的毒品案件，女警事後認為莊員搭肩舉動不舒服，憤而報案提告性騷擾罪。但莊員應訊喊冤，稱當時同事都在場，他雖搭女警肩但絕無性騷意圖。台北地檢署勘驗監視器畫面，發現莊員搭肩兩次，但沒有游移撫摸，應無性騷擾的犯意，將他不起訴。

受害女警報案指控，莊員和她談公事，卻突然一手搭在她肩上，將她拉攏到他身旁，她感到不舒服想離開，結果又被莊員搭肩拉住，她因為想下班，因此向派出所主管反映不想再處理公事，事後覺得莊員舉動讓她實在感到不舒服，才會提告。

但莊員供稱，自己只是基於同事情誼，才會覺得搭肩並無不妥，女警當下也沒拒絕，他真的只是想談公事，並沒有性騷擾的意圖。

檢方勘驗監視器畫面並詢問在場的其他警員後，認為派出所內有監視器和其他同事，若莊員想藉機性騷擾女警，應不至於眾目睽睽下犯案，況且莊員只是輕搭女警肩膀，並無游移撫摸的舉動，因此認為莊員應無性騷擾的犯意，搭肩尚不構成性騷擾罪，將莊員不起訴。（吳珮如／台北報導）

鬼叫你樣衰咩

台灣, 查晒所以可以得到既證據.
香港, 有晒證據事後重攬頭攬頸, 照告

以為係香港

香港係 有證據 告唔入 不過依舊人格謀殺
老屈佢有做過不過告唔到

嗱。。。學野啦要非禮要（游移撫摸）

MeToo

中柱彈出